1. **Cantidad y nombre de los branches:** 1, "primer commit"
2. **Cantidad y nombre de la etiquetas:** 
3. **Nombre, mensaje y código:**
	..* MatiasBustosO, Primer commit,  1ce8f1cac3ab9e2338879f60f13decf75f1aec30
	..* Adrian, Elimino archivos erroneos, 6d1e5c3771716961eaf65b4c546df8c03289b83d
	..* Adrian, Merge branch 'master' of hhtps://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-3, 7320c01c48afc3aed7e0c11c0e4cdd174607628e